有少少煩惱

聽日係好重要既日子
我ex企開前線
好唔好同佢講句小心啲be water
我地已經散左幾日…
之前每次發夢我都會咁同佢講

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel